復活的魯魯修觀看次序一問?

睇復活的魯魯修前，應該睇TV版定總編集電影?
利申:以前已經睇過TV版

其實我地可唔可以係海外建立一個香港人專屬既Kickstarter

睇左火影先再睇復活的魯魯修 有關係

睇左lu
連からきし傭兵団 真雅 (砂原渉)]筆下既到睇埋

總集電影 會有少少唔同

thanks

電影版接，因為同tv 有唔同